這係呢幾野敲開了我的心門....

我終於接受了定延的愛

廢post拉

今日不了

愈睇愈唔靚

短定不了

其實佢敲門叫你咪煩鳩佢因為佢要跟我

大耳窿追數

我朝朝都係咁敲定延度後門！

定延，我要進來了！

請你來吧

我地走吧

你同導狗一樣仆街專黑靚女

幻想師

佢很開心

同我一齊梗係開心

依d高質咁多

下 同你？咁我死左佢算

印係低質師

印仔係黑粉

我是定延老公師

knock knock, who's there

呢個icon一出我就睇id係咪印仔

喊豬師

屌我仲以為對住定仔流口水 原來喊緊

印對定流緊口水 我地先係喊緊可愛定延比個咸濕佬色

一野轟落去